入黎答條問題

唔做返啲野點對得住兄弟
今日唔打 香港就無架啦
火魔法手足好野 大師兄返黎啦！

依幾句句子害撚死幾多人？